【學苑即時】荷蘭籍女士Irma表示理解示威者

機場集會現場
【學苑即時】居港逾廿年的荷蘭籍女士Irma表示理解示威者在機場的行動，她贊同集會有效，令其在歐洲的親友也因此詢問香港的現況。她續指堵塞離境大堂雖非合適的地方，但仍然支持示威者爭取民主的決心。

淨係聽單方面 有意思？反思批評
Btw多謝依位遊客

咁有冇新聞播有旅客批評先？
中國人個d唔計丫下

多謝你嘅諒解

有呀 好撚多呀
隔離post都有講 德國佬問 香港唔安全 點解阻我地走

唔好講咁多, 求下大家幫手入去搵D 旅客say sorry , 我入緊。

呢樣可以
影響到人同佢地say sorry同解釋點解要咁做要得到佢地體諒同支持
而唔係屌自己人點解做呢d野